The End of the Fucking World

Netflix新劇
一集同愛回家差唔多長
超正!!強烈推介

講咩？

廢青逃學

兩個廢青中二病逃學，一個成日幻想殺人，一個就扮看透世事離家出走。

但認真好睇
搞笑得黎又好到肉

Alyssa 好正

終於有人講 尋日先一口氣煲哂 8集

一直覺得James好熟口面
原來係black mirror睇cp打飛機嗰個

"Have you eaten a pussy before?"

即刻去煲先
劇情幾特別

好睇

好想快啲出season 2

同埋係 Imitation Game 個後生Alan Turing

岩岩開左netflix黎睇

超撚好睇

意外地好睇
但結局明顯係睇票房
好既就第二季

票房

講錯左姐 咁我講返點擊率囉好嘛 ?

係幾好睇
但係出第2季會爛

唔好出啦 而家個sad ending幾好

其實算good ending

男主角好正

佢隻手咩事？ 係無講定係我Miss左
我覺得有第二季既可能性都幾大

開頭果陣有講架
佢話佢想feel野所以一隻手插左係佢老豆買番黎果個deep fryer堆滾油到

好睇 正

your name = shit

呢套算新咩?
男女主都好撚ON9
女主accent好正
好想可以同女主型女仔扑野

屎多普 making 屎多畢 批普 非密時

男主老豆喺差館喊嗰幕好撚touch

啱啱睇晒，幾搞笑唔錯

岩岩一口氣追哂8集，呢套野係我第二套Netflix 入面最鐘意，對上一套係Stranger things 。

2018年入面我係高度推薦呢套野，成個Plot本身其實好簡單，但愈嚟愈有感情愈嚟愈唔簡單好鬼正。

我好鐘意男主角講其實女主角保護緊佢，因為我都知男主有自殘呢鋪引 事實根本就大家都保護大家，心理變態配反社會人格真係親到極致

套野啲歌又配得恰到好處，啲Shot又靚到暈，加上佢每一集時間都好短，唔會有種睇到好累嘅感覺。

加上由男主本身想殺佢跟住開始沉船至到對世界有返希望同搵返啲感覺我覺得抽寫得好好，男主由想殺佢變咗個會為佢做任何野呢種真係真真正正嘅愛情，真係好好睇。

成套劇我覺得有啲似natural born killers 又係對情侶周圍去，跟住周圍殺人一齊坐監一齊越獄，成套劇都睇得好舒服好Sweet，愛情真係可以令到一個人搵得返曾經失去咗嘅情感

套劇10分滿分嘅話我比9.5分 真係高度推薦比各連登仔睇

講得好好

我都幾高度推薦 The end of the fucking world

我係一口氣睇完成套

一開始以為係普通既 青春 愛情片 睇下睇下就知 WoW 唔撚係咁簡單

劇情好峰迴路轉 男主角 not to feel 變到識愛人 明白老豆既苦心

總之絕對值得你交月費同用2小時去睇

我唔覺得可以出到第2季 因為個結局真係完左 有都未必睇

唔講太多 I have been 18 ....

套劇D音樂真係好好聽，會特登揀D歌夾埋果一幕既情節

仲乜突然之間咁多人講呢套??

NETFLIX 岩岩先上????

5/1 上咗

IC

原來香港1/5 上

以為咩事突然之間咁多個POST講呢套

諗住睇完the crown就睇呢套

好鳩好好笑
每集唔長 唔會睇到攰

真心好正，睇完個人好down好空虛
覺得生活好無意義
其實好似男主角咁搵到鐘意既野
條命短少少又有咩所謂

btw套野D shots靚到仆街

Alyssa 同James 一齊
先揾返真正既自己

本身以為1+1=2
呢套戲既佢哋係0.5+0.5=1

I lost the money

I didn’t come back for the money

講得好啱，睇完喚返起以前對愛情嘅憧憬
between Alyssa轉咗造型之後靚咗好多，個髮型好襯佢個反叛性格

Alyssa個演員25歲

好好睇呀 個ending 有d sad

好sad
特別alyssa原來乜人都唔care咁款，去到最尾咁崩潰嗌住James好鬼sad

睇住兩個人由奇奇怪怪咁到最後好sweet，由Alyssa主動錫James到James主動錫Alyssa，仲諗住最後個結局會好，結果sad到仆街
I’ve just turned 18 and I think I understand what people mean to each other

啱啱睇完

睇緊LM 原來條女25歲扮17

幾靚不過好多雀班